前線仲冒緊險，你地就割黎割去

包括你呀 小學雞五金